有無人load唔到ig

前日開始ig刷新到人哋story 但post就點都刷新唔到
有無人試過可以點解決？
已經試過log out再入 del app 連ios都update埋都係唔得

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

大陸用唔到

用VPN啦

7/9機場更新 求求大家